有無人平時會哼哼咁發出聲音

岩岩公司開年度大會
我又悶 早排聽到隻洗腦歌 咁哼兩野
點知太大聲 成間房d人望住我
仲要係我大老闆講緊野
我阿姐叫我出出去先 一陣入房見佢
點算

咁既場合叫平時？

平時有哼 岩岩悶得制 忍唔住

我同事成日發脾氣 然後唔停哼哼哼

樓主

我公司都有個好似你咁既傻仔
間唔中就會活係自己個世界入邊 當其他人無到
老老實實都幾on9

屌你老母

咩歌？

同有d傻仔同事開會都可以吹口哨一樣
真係好on9